\beginsong{No temeré}[by={Chris Tomlin},
                     verAlbum={Burning Lights},
                     tono={C}, bpm={74}]
    \transpose{0}
	\beginverse           
		{\nolyrics\[C] \[F]  \rep{2}}
		\endverse
	
	\beginverse
		\[C]Escuchas cuando llamo Tú eres mi canción
        \[F]La noche más oscura tu luz no esconde oh Dios \[Am] 
        No teme\[F]ré
        \[C]Venciste al enemigo con tu gran poder
        \[F]Aún en dificultades Tú eres mi escudo fiel
        No teme\[F]ré

	\endverse
	
	\beginchorus
		\[Am]Se quien es\[G/B]tá con\[C]migo,\[Am] 
		Quien me de\[G/B]fende\[C]rá
        \[Am]Dios todo\[F]poderoso,\[F] 
        Que a mi \[G]lado es\[C]tá
        \[Am]Mi Padre \[G/B]es quién \[C]reina \[Am] 
        por la e\[G/B]terni\[C]dad
        \[Am]Dios todo\[F]poderoso,\[F] 
        Que a mi \[G]lado es\[C]tá
    \endchorus

    \beginverse           
		{\nolyrics\[C]}
	\endverse

	\beginverse
	    \[C]Tu nombre es mi fuerza, solo en ti hay salvación 
        \[F]Eres quien me rescata gran victorioso Dios \[Am] 
        No teme\[F]ré, No teme\[Am]ré, \[F]No teme\[G]ré

	\endverse
	
    \beginchorus
		Se quien está conmigo, quien me defenderá
        Dios todopoderoso, que a mi lado está
        Mi Padre es quién reina por la eternidad
        Dios todopoderoso que a mi lado está

    \endchorus
	
	\beginverse
		\[F]Nada contra \[C]ti vence\[G]rá
        \[C]Pues en tu mano el mundo es\[F]tá
        A tus pro\[C]mesas me a\[Am]ferra\[G]ré
        Eres \[F]fiel, eres \[G]fiel
      	\[F]Nada contra \[C]ti vence\[G]rá \[F/A] \[G/B]
        \[C]Pues en tu \[Dm]mano el \[C/E]mundo es\[F]tá
        A tus pro\[C]mesas me a\[Am]ferra\[G]ré
        Eres \[F]fiel, eres \[G]fiel, eres \[F/A]fiel \[G/B]
    \endverse
    
    \beginchorus
	    \[Soft]Se quien está conmigo, quien me defenderá
        Dios todopoderoso, que a mi lado está
        \[Banda]Mi Padre es quién reina por la eternidad
        Dios todopoderoso que a mi lado esta
		
    \endchorus
    
    
    \beginchorus
		\[C] Sé quien está conmigo,
		\[G/B] Quien me defenderá
        \[Am] Dios todopoderoso,
        \[F] Que a mi lado está 
        \[C] Mi Padre es quién reina
        \[G/B] por la eternidad
        \[Am]Dios todopoderoso,
        \[Am] Que a mi lado está
    \endchorus
    
    \beginverse           
		{\nolyrics\[C] \[G/B]\[Am]\[F] \rep{2}
		
		Dios todopoderoso, que a mi lado es\[F]tá}
	\endverse
	
    \endsong